想問頂帽係咩牌子同邊到買到

⼂⼀⼀⼀⼁ 想問下各位巴打絲打知吾知呢頂帽係咩牌子同起邊買？謝謝

New era x one piece

謝謝！

想問一下 知起邊到有得買嗎？

無人吾佢老母?